請教過來人始何放下

家中小狗早兩日走了。
一起近十五年多一點。

現在回家會很怕，亦想想唔開心同問自己係咪做得未夠好⋯

時間

我用6年時間食藥忘記

時間

我隻狗係2012年聖誕離開咗
嗰時無乜點喊
因為無乜實感 唔覺得佢真係走咗
雖然佢條屍就喺我面前

不過之後每年臨近聖誕都忍唔住諗返起
當日我一起身就見到佢攤喺路中心
其他狗都圍住佢
我想抱起佢 但佢個身好重好凍

有時都會諗起佢啲毛嘅質感
我屋企有好幾隻狗
每隻狗嘅毛嘅質地都唔同

好難呢。原來生命中沒有，是十分之空虛⋯

去領養番隻

我會助養，暫養，但領養或再養就一定唔會了

時間